\section{Kozlík II}
\songauthor{Toncek / Toncek}


\ch{C}Čas utíká, \ch{G}karty míchá \ch{D}Teddy KGB,\\
\ch{C}když se bojíš \ch{G}prohry, nechoď \ch{D}do hry bláznivý,\\
\ch{F}tučňákům je \ch{C}hej
a \ch{G}už to nalejvej\ch{(F\#)}!

\ch{F}Zakryj si oči, \ch{C}když táhnou \ch{Ami}husy,\\
\ch{G}v životě všechno \ch{C}zkusit se \ch{C7}musí,\\
\ch{F}přešla tě chuť \ch{C}na husí \ch{Ami}pečeni,\\
\ch{G}radši by sis dal \ch{F}stehno kače\ch{G}ní.\ch{F G}

Divoké noci a ospalá rána,\\
na mincích nikdy nepadá hrana,\\
holube, nezlob a smiř se s osudem,\\
na prvním místě dva stát nebudem.

Pro co kdo žije, pro krásné chvíle,\\
pro 5 promile, či pro vyšší cíle,\\
chtěl bych to znát, kdo co má rád,\\
o co tu běží a kdo na kom leží.

Co deset vteřin bych zalez do peřin,\\
vím dobře s kým a vím, že nesmím,\\
vše už se stalo a stane se znova,\\
zbudou jen skály a modrá obloha. (a v pařezu sova)


\vfill

\popis{Tato píseň vznikla jako reakce na vývoj událostí po návratu Ivči a Majkla z USA a před následným odletem opět na to samé místo, ovšem už pouze Ivčiným. Teddy KGB je postavou z námi velmi oblíbeného filmu Rounders. Jde o to, že stav věcí se může velmi rychle a razantně změnit, když vsadíte all-in. V podstatě bychom se mohli omezit pouze na to, že Majkl pak začal svůj dodnes šťastně trvající stav s Kačou, což je obecně známá informace. Zbytek laskavě ponecháme na~všemocné fantazii posluchače. Na tomto místě je ale nutné říci, že vše je smyšlené a jakákoliv podobnost s realitou je čistě náhodná!}



\clearpage